香港繁榮穩定既行動總綱領，就係要中國仆街，認唔認同？

- 中國仆街，香港發達，大家安居樂業

獨立後就要寫係憲法第一條。